「IQ題」扮羊叫要帶咩？

五頁後開估

咩

1234bb

秒

扮羊叫要帶 咩